[
    {
        "randomId": 282
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    }
]